[人手置頂]正式宣佈十月一日行動細節

難得放假就梗係留喺屋企訓教啦

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

922係前哨戰
929係用黎匯聚全世界嘅民意黎為十一充電，同時為中共定下死線

推到有行動細節

推
要開始傾細節, 點都要預一個禮拜宣傳

七一有立法會，十一有.....？

921 大西北
922 機場見

不要說 推
試著說 十一做野

集體full gear燒支那旗，燒到火光熊熊個隻

幾區一齊慶祝好似85果日咁，還是重點港島好？如果各區慶祝就會多啲街坊參加

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係啦，十一咁重要仲未有共識有冇搞錯

十一有定心理準備會俾人以無見過既規模打壓, 真係要做定plan, 特別係出唔到原來地點果時點算

話明賀佢老母，當然以羞辱為主

Push

18區開花賀蟈慶
好做85咁幾好 走佬都方便

中聯辦